有冇人知道大貓teller interview 問啲咩

聽日就係啦
好驚佢唔知問啲奇怪嘢
有冇人喺入邊嘅師兄知道 ？

我都知道呢份工狗都唔屌 ...

有無申請信用卡

Teller 都要驚

有手有腳都請，放鬆啲啦

應該話未熟悉"坐喺度有冷氣嘆嗰啲"工
之前返嗰啲都係垃圾工
所以有啲緊張

放心，teller都係垃圾工

利申：前Teller

你唔係啞嘅都會請

我都明...
你記唔記得之前佢問你啲咩問題 ？
今日in 我個個姓楊

咁嘅咩

我唔是大貓呀

有手有腳 對答正常 識少少英文
你唔係柒到飛起都會請架啦

Ok...

明白

人工有幾多